幾凍都好，都一定係全裸痾屎

驚整污糟

利申：我細細個都係咁，到F.4 先會唔除衫痾

痾得爽d

全唔全裸都好，都一定係痾完俾樓主食

保釋左？

樓豬喺青衣開緊會

流浪狗邊會有衫著

你係第一件 下面有隻賓科

個Po除左禾全部刀系熱狗

咁凍我要著條牛仔褲先屙到

笑左出來🤣

六日子 BoA Milk入晒黎，爭賓科

入左啦牙秦

我唔係

四眼咪扮啦=.=
N賓幾時先算信我系謝偉傻義工=.=

睇漏熱狗爭何仔就人齊

我依加都全裸屙緊
屙完即刻沖涼

真

人生樂事

唔全裸痾屎 你痾黎把撚呀

不能同意更多

岩

我係街都要全祼屙屎